新年流流仲有冇查飛狗

初一洗唔洗開工

拿 你地記住努力讀書啦 如果唔係就似呢d閘口狗咁要企閘口企成世架啦

啊女啊你男友做盛行架
哦 原來企閘口嘅 都唔錯啊
屌人地轉頭叫個女飛左你條閘口狗啦